黃之鋒：各位香港人，對不起。

各位香港人，對不起。

早前，我獲歐洲議會、法國國會、意大利國會、德國國會和英國上議院等機關邀請，計劃在下週前往歐洲六國，進行為期20天的外訪，出席聽證、演講及研討會。就此，我曾向裁判法院要求更改保釋條件，以便離港開展訪問行程，相關申請在本月初被裁判法院拒絕。

今天，高等法院法官杜麗冰再度作出裁決，以「可透過視像方式代替」等理由再次拒絕我的離港申請，我實在不明白到底自己可以如何以視像方式，在頒獎禮從英國上議院議員手上接過獎項？同時，牛津大學辯論社（Oxford Union）自1823年創立以來，從不會主動邀請嘉賓以視像通話方式進行發表演說。

同時，高院法官指稱我「具潛逃風險」，我實在大惑不解，我心知自已被律政司起訴的「未經批准集結」罪名，是眾多政治控罪之中刑罰至為輕的法例，沒有之一；既然我在九月獲批離港前往美、德、台三地外訪，接著我亦如期返港上庭接受聆訊，那法官質疑我會潛逃的推測，根本站不住腳。

最遺撼的是，法官竟在庭上聲稱，國際新聞充份涵蓋香港議題，寄語我無須前往外國，反應留在香港，讓香港回復和平。我認為法官發表的這番政治性的評論，明顯超出一般法律觀點和案例爭辯的爭論。一個政治人物應否參與國際遊說工作，仍是每個政治人物所作的政治決定，即使面對動盪社會時局，由法庭介入和評論政治人物的政治行為，實在不適合和不必要。

最後，在人大常委指控香港高等法院無權裁定法律是否違憲的同一天，收到這個不如意的結果，導致自己未能肩負重任，我很想向各位香港人致歉。正當香港抗爭面臨水深火熱的人道災難，我未能前往外國訪問，實在感到十分慚愧和自責，未能把前線手足抗爭的意志帶到國際社會，是我的失職；而這亦同時反映中國外交部發言人在法院開庭前已率先批評各國議員不應邀請我作訪問，對本地法院有顯著的壓力。

關於未來國際連結工作，我與眾志國際團隊在商討以後，會盡快跟各位公佈，推動《香港人權民主法案》在全球各國「遍地開花」的工作，絕不會因此停步，我都會繼續諗辦法踢好世界盃。

聽日要見到大家阿

民主黨的選民是終會被淘汰的，看他們近日的醜態百出就可知一二。分別是全身而退，還是被捕被殺，或被騙得身心受創，怨恨終身。這有點像大學Ocamp的一個遊戲，師兄師姐要一班新生閉着眼答一個問題，答對才能開眼。其實個問題沒答案，如何答都是錯的。唯一的勝利的方法就是開眼走人，最先走的是先知，走的人逐漸成為主流，最遲走的會被眾人恥笑。

嚇死人咩之鋒

法治有險可守

垃圾法官

公民袋死哂去邊

咁你咪留係香港囉埋大去左未呀

入去埋大做咩？爭野食？

狗官死全家

Btw 其實出唔到境用視象嘅國際宣傳效果仲好

佢去埋大做咩撚野
佢一向就係做外交

加油

屌，唔俾你出國就係到叫生叫死，街頭抗爭就唔撚見到，好想嘔

鬧法官嗰段係鬧得啱
但對乜撚嘢唔住

係既p牌

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

morning 甴種

各司其職 各自努力
你做乜撚野姐

露撚晒底啦
文書唔該MARK 名呀

美帝通左人權法案佢功不可沒
話佢無去理大個d係咪on9
佢個政冶取向一直係av仁2.0

over my dead body

ON撚9，佢反國民教育嗰陣我先啱啱屌完你老母
結果生咗你個冇腦戇鳩仔出嚟

香港司法死左好耐喇

推

杜麗冰

支持G phone

你望吓佢，再望吓政府班高官，屌

嚇死

被捕師進化 被禁錮師

藍屎冇腦到你咁都幾肉酸

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

push

Push

法治？睇過？

法院法官杜麗冰是重點。

各有各做 唔通乜撚都GPHONE做哂咩

無做錯到 唔會接受道歉

前兩日仲有人話香港有法治.....算9數啦

( Show Blocked User - F_cup_baby )完全

( Show Blocked User - F_cup_baby )完全

( Show Blocked User - F_cup_baby )完全

河童又受壓迫 外國又可以做野

721

正 又捉到幾隻分化撚

個官擺明共諜
知佢打外交出色就唔俾佢出境

Gphone坐定定留喺香港已發動緊技能

Gphone

曱近平

取消中國籍有無得諗
不過取消左有可能以後都返唔到香港

咩叫各有各做 好明顯g鋒既作用比好多其他抗爭者都大，佢專心做好自己既角色有咩問題

做咩啫你咪下下針對佢啦 各有各做

啲分化mon post 狗係咪全職mon 咁快手

又比人hack?

岩
依家上訴可能即批

香港外交師

g phone揾到適合佢既抗爭方式
不斷用親身經歷去show比外國睇香港根本係人治
都犧牲好多

On 9仔

嚇死人咩

個官紅撚到 ...

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

被留港師

Black bloc你識分
死傻仔

Gphone 慢慢同你玩啦
點會著草

監都坐完出黎，再被捕準備坐下一次都叫街頭抗爭無出現

Respect

真

gphone

唔洗問都知係五毛

有見過佢 定係你無出過嚟抗爭過？

有無紀錄師可以mark低呢個po既三毛以便日後跟進？

佢去有咩用 做被捕師？知唔知佢已經係保釋緊？成鬼日問人係邊，痴撚線

編野擺明屌9香港法治
咁都有五毛中伏

非法禁錮

佢做外交官真係世界級

星期一佢係尖沙咀出現過

人如其名

去左你都唔知啦

幾時死啫你

之鋒=專業被捕國際文宣師，功不可沒

開個價眾籌俾你司法覆核，香港人窮得只剩下錢。

其實梁家傑 郭榮鏗已經去左好多國家演講
唔好針對得咁明顯

有咩要對唔住啫屌,做標題黨呀呢家屌

無改錯名

大屎忽鬼

Good afternoon sir

屌佢既人不如講下如果佢上前線
你可唔可以代替到佢打國際線？
兄弟爬山各自努力
佢爬另一邊山唔係咁易架

外交人材唔多，各司其職啦

我見到分化撚都好想嘔

Yes sir

當然係
2，3樓最可疑
好易搞死一個post

個心離一離

小事啦 加油

踢好世界盃

法官竟在庭上聲稱，國際新聞充份涵蓋香港議題，寄語我無須前往外國，反應留在香港，讓香港回復和平。

有冇可能投訴個官？

其實有冇可以再上訴，越高級法院，d法官會自重d

size=6]連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源[/size=6]

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

2：連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

3：最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

4：香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

跪求文宣組復活啊

GPHONE加油

主要係AY條柒頭派膠啫

P牌分化撚確認

Pushhhhh

唔接受你對不起, 你都無做錯, 做乜對不起

做乜柒啊你？

咁黃之峰可以向上訴庭提出保釋上訴，但問題係依家重有無法治。

希望每一區都可以和你lunch

咩通全世界都要入埋大參觀咩,
佢入到去都做唔到D咩,
入黎托咩

摺埋啦柒頭

之鋒要重身定位自己角色係乜 如做宣傳師就專心做 暫時唔好搞其他嘢住

有險可守 係好耐之前講

仲bin到而家

見到你又廢又咁柒我都想嘔

「建立屬於我地嘅黃色辦公生態圈」
JobsYEL成立啦。
Admin們係一群現職獵頭公司既香港人，成立目的只有一個，就係創造黃色辦公生態圈！
我地而家想connect打工仔 / 僱主 / 想請返同路人嘅經理！
全職同兼職招聘都歡迎。
同路人可選擇睇到有招聘告示先TG我地 @JobsYel，或者將你既簡單個人資料，包括學習 / 工作經歷簡述 / 想搵咩工 先PM，我地會進行配對。個人資料絕對保密。
良心僱主們，請TG我地你的公司名稱，商業登記證(如有)，工作空缺詳情。如不希望我們登出有你公司名的招聘廣告，請預早告知。
WE CONNECT!
Telegram Channel:
PM Telegram:
PM Instagram:
Facebook:
Disclaimers: 一切資料將會絕對保密。此專頁並非註冊招聘中介公司，我們絕不收取中介費用。僱傭雙方須自行承擔風險。

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

冇辦法上訴？

佢一上街你班三毛又會話佢攞光環架啦

block撚左佢啦

一開始又叫人專心國際戰線
宜家出唔到國又話唔見佢係埋大幫手
連登仔真係世界第一出色
係批鬥方面

會員編號#292532 知咩料啦

P牌仔

On9 p牌即block

g phone

加油呀Gphone

唔緊要 係佢地驚左你
你係香港最出色既後生仔之一

你都on9香港有邊個人可以有咁大影響力可以同全世界做國際戰線 佢去左都唔會話你知啦 比你班仆街紅官告暴動仲點發揮佢影響力

Sir!

搵第二個幫你打住波先得唔得
hocc
羅冠聰
周庭
etc.

唔洗講對唔住啦
gphone做左咁多野 而佢俾港共禁錮實屬無奈
要講對唔住既人點諗都係狗共同支那

有冇巴打得閒可以整條分化狗三毛list出嚟
警告全世界唔好理佢

反應留在香港，讓香港回復和平

block漏你添

G鋒加油

唔好完全啦
要追擊佢

支持gphone

此人唔係hater就係黑警，可以block 7

幾時先信法治已死

對家所有高級兵種有持無恐呀屌

on9

法治有險可守
over my dead body 去左邊???

gphone唔洗對唔住啦 佢外交出左咁多力

出唔到去都反証咗港共無賴

點解gphone要去埋大
你不叫埋gphone去放魔法啦

咁over my dead body 同坐監令人生更加精彩
等緊新金句出

成班垃圾唔敢認香港無法無天，因為會失業成班渣外國passport 買曬house，好心你地仲留係香港嘅平民認真現實啦

可唔可以問下對方改用視像直播發言?

個法官咁既判詞仲唔係政治裁決？司法獨立呢？點解法官判案時可以講政治意見？

D分化狗驚撚到

Gphone係柒過膠過
但係近年既進步係有目共睹
近5個月出親去見既都係外國高官 去既係國會/大學做演講
你話係Show又好 實事都好 依D人同地方唔係阿豬阿狗都去得
支那最撚忌就係家醜外傳 偏偏香港班後生打國際戰勁到仆街

改一改個標題啦

黃之鋒比香港法庭無理禁錮

被捕師加油，快啲同全世界講，政府瘋狂打壓，唔比你出去同d人開會

你無做錯！

直頭係 lv max 被動技能, 包括但不限於 被捕, 被禁錮, 被禁止出境

btw 我唔接受gphone 道歉, 你冇做錯到, 唔需要道歉

被捕師

哦，blocked

當黑警唔比你去個刻，就已經成功左啦，原本去聽證會就係要人信，e家唔比你去講，重唔係身有屎？

支持 Gphone

個官真係CLS

唔比去，即係證明香港人權好有問題

多謝G鋒, 已經做得好好

Over my dead body

自從1997年之後就已經冇咗啦

gphone突破泛民現實關口喇
向外宣揚法治已死
咪理泛民班律師

巴打好波

無計啦，關鍵一票條屍都比中共踩到變左行人路

支持Gphone

你真係大屎忽鬼

每個人有佢既岡位 發揮佢最大作用 佢去理大咪即係叫美斯去打籃球

被捕師...
被禁師......

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

呢個法官入硬list

拉

咁證明Gphone 做嘅野係啱
敵人反對嘅 我地更加要做

你睇三國有無見過諸葛亮落戰場殺？用下腦啦白痴仔。。。

阿sir
死警犬
曱甴屎

已成dead body

嚇到我個心離一離
Btw啲五毛又衝出黎

支持GPhone

以佢知名度禁佢出境應該好撚大件事

P

法治 = 笑話

法官：你認清自己嘅身份係被捕師黎

你老母都就嚟畀人屌到嘔

GPhoneGO home 有冇辦法囉番個國際通行嘅Passport (聯合國發的)方便自己自由出入。

你智力低就收口啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

難聽過粗口，好後悔果陣無得投
點解會俾隻屎忽鬼入左，唔俾天琦入!

on9仔，連人地擅長咩都唔知

G phone做得好, 佢係運動入面搵到一個適合佢的位置

文宣要貼法官大頭，係時候一步步拆穿香港仲有法治呢一點

視像會議

( Show Blocked User - F_cup_baby )完全

子鋒加油 唔駛道歉

盡力做

法官政治中立喎

同埋做炮灰
佢真係最佳炮灰
之後又成頭灰去做遊說
根本佢最撚勁就係呢方面
唔通叫佢拎槍同班垃圾片過咩

講到明連國都出唔到
真係好危險

外交官

Gphone擺明係人民革命軍外交部長
去埋大做麥 依家我地個外交部長被人軟禁啊

承認香港冇法治未

On9

用下腦啦傻仔

可唔可以搵個人做「黃之鋒駐外國代表」？

不過去Oxford debate 同拎獎（咩獎?）比人軟撚禁左個反響可能仲大

你噏乜柒

之峰，真係好了不起

Fire car head

支持佢 咪撚分化啦屌

香港外交官

可惜佢講咩都無用
法庭都係唔會理

Gphone進化好多，作為鴿派代表人物，合格了

之峰呢條撚屌講野又幾有文有路

辛苦了

一定要傳出國際

對你老母
.
.
.
.
.
.
.
我地多謝你就真

唔好分化啦 當年佢半個前線

咁多年 變番外交部都好合理啊

各司其職嫁姐

人地監都坐埋 重屌

我明前線英雄比人拉好慘

但唔好分化啦好嗎

十卜Gphone

DKLM以後獅鳥埋法官得唔撚得

人o地從不主動
咁自己主動又得唔得?
或當地有冇有心人士, 去同牛津交涉?

笑鳩佢既手足麻煩你做到同佢既野或相同影響力既野先好講同笑

這倒是對的

醒少少當幫忙啦on9仔

警甴你咁早就開工

求下停啦
唔好再向中立撚/港豬宣戰喇

...

狗又扮人

做多左啦

賣港賊！！！！走狗！！！！

，

你唔洗道歉
應該道歉既係呢個政權 個垃圾法官

高等法院法官杜麗冰

好似你咁街頭抗爭要上ig fb打卡特登比狗拉？

個人意見：之鋒唔好參與遊行 連有遊行都唔好出街
佢政治地位唔洗再靠上街
等佢唔好再比班狗鳩拉（雖然我信班狗會亂黎 但自己一個坐係屋企都難啲有籍口掛）
佢要打國際戰 一定要成功出國

你收曬錢 梗喺唔俾你走

same

Good morning Sir 我屌你老母

揾岑敖輝代去得唔得?

你叫個外交官去理大作用大d
定比佢去外國做遊說作用大d?

笑左

係唔係即表示，西方國家再不歡迎港共官員以任何形訪問/出席會議?

你冇做錯到！！！！！

第一，明顯係藍官
第二，個官始終都係C9，C9講嘢一向帶強烈主觀性

痴線 我都以為係

其實有見到佢

更加證明法治已經不存在

共產黨： 踢世界杯？ 廢咗你對腳先

三權合作

法官講得出哩句好大機會又辣著哂外國
之鋒被捕師
你拉佢又死，唔拉佢又死

我都嚇撚死 標題可唔可以改好少少

去黎做乜鳩，佢真係有特異功能咩

知唔知乜撚叫靜靜地贏

facebook行動 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料

做咩o者你

含撚 .啜經la.吊你

梁家傑 : 「已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態」

反映下啦，賣港賊

紅官！
今時今日重信香港有法治

梁家傑 : 「已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態」

唔比佢去仲更加顯示出
司法獨立名存實亡
政客被打壓
仲好

Hi sir

講真 唔比之鋒去仲凸顯到嗰嚴重性

你真人騷冇改錯名

又冇撚曬啲行動post喇屌！
聽日5點 有早冇遲

佢單案都唔知排到幾時先審完，咁佢咪有排都唔出得國？

法官竟在庭上聲稱，國際新聞充份涵蓋香港議題，寄語我無須前往外國，反應留在香港，讓香港回復和平

關個官咩事
真係傻撚左,仲信香港有法治？
G phone 都係做返佢最岩做果樣野，打國際線，泛民果d冇人打國際線打得好過佢
叫佢落街果d真係唔知咩叫分工合作定係有心搞分化

1120 東華學院成為香港第一大學 不容任何反駁 集中威水簿成立

你冇錯 唔接受你既道歉

gphone次次出去都有返黎啦郁

無須前往外國，反應留在香港，讓香港回復和平。

個法官肯定好崇拜gphone...救世者應留在香港，讓香港回復和平。

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

上面就係唔想畀gphone再有得打國際戰線

唔該你返返去對住班藍絲嘔

杜麗冰法官於一九五二年在新加坡出生。在本港接受教育及在英國修讀法律。一九七四年及一九七五年分別在英國及香港獲大律師資格，並由一九七五起私人執業，直至一九九七年獲委任為區域法院法官。

佢今日有份審手足

杜麗冰我屌你老母

GPHONE一講完冇得踢本地轉踢世界杯...轉頭就比人禁埋賽,世界杯都冇得踢...GPHONE都要學下靜靜地先得

改名做咩啫去到邊都屌你老母

幾日前都仲post
回帶撚

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

佢地呢隻分化方式
應該唔係好岩用係呢代示威者
大家經開過熱普城既洗禮
都唔會再信大台
阿sir你慳返啖氣打飛機啦

我仲記得佢要踢世界賽㗎
而家同唔俾買飛搭車嘅蝗國有咩分別

樓主係真屎忽鬼，明晒

Post法官個名喺Twitter, 介紹佢俾歐美認識

老實講 香港人最鍾意聽呢啲漂亮既說話

真正外交部發言人

說個笑話 香港法治

多謝g phone

點解藍絲成日都講啲似是而非 九唔搭八好似好有深度嘅故仔出嚟
改一改啲字基本上可以 反轉個意思